1. Устанавливаем Laravel@5.4.*

1. Копируем папку с плагином в корень проекта

2. Добавляем в composer.json:
"repositories": [{
            "type": "path",
            "url": "Object"
    }]

3. composer require pafi2010/object @dev

4. Добавляем сервис-провайдер в config/app

5. php artisan vendor:publish

После чего можно делать в tinker тесты из задания.

P.S. вместо требуемого метода "class()" используется метод "_class()";